屌你老母 小巴佬真正食人血饅頭

11點無地鐵
仆你個街 mk去北角 平時$15
宜家就$40

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

行返去
咪益

仆街政府 仆街黨鐵 仆街小巴狗

最斃得我出聲
其他港豬照俾錢

我屌柒佢食人血饅頭 宜家等巴士 唔知有無車

行叔去啦 咁撚仆街

過海呀師父

有無得搞下班撚屌

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

叫人行返去既2位巴打 不如叫人游水仲好

幫你推

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

坐118過咗海先算啦

118去東隧或者柴灣再轉車啦

上星期六mk返銅鑼灣架紅van收30$

話就話行西隧姐 30$會唔會貴左啲

成鳩日啦，旺角返屯門加成倍

坐905再轉又得

我啱啱嗰格收成$40
成車16人 走一轉都$640
仲好撚多人排
走十轉一晚都6400

成日塔潮X點亂都好無加價

潮聯無加價?

潮聯數十年來照常運作

無 幾次好亂都無加又識兜路

不過試過北角去旺角$40
果啲真仆街不過唔係全部小巴佬係咁